柒到冇朋友， 扮警車閃紅藍燈屌畀人cut線， 點知畀人拉埋仲要冇牌駕駛

網上日前流傳兩段車CAM片段，一輛房車司機昨(25日)疑不滿另一輛私家車突然切線，亮起紅、藍色警告燈，與警車類似，其後有人落車「手指指」，疑似指罵涉切線的一方，片段在網上引起熱議，網民紛紛猜測該輛房車的司機是否警務人員。警方今日(26日)回覆東網稱，調查初步確定事件與警隊無關。警方經追查後，晚上尋獲23歲姓鍾的涉案司機，他報稱找換店職員，涉事私家車乃其父親的工程公司持有，當時有人因被其他車輛切線着了車尾紅藍燈，由於他只有國際牌及學牌，暫以涉嫌無牌駕駛將他拘捕。

據了解，事發地點疑為大圍沙田圍路近威爾斯親王醫院的南行線，一輛車牌「FU」字頭的房車沿左2線行駛，車cam所在的私家車沿左3線行駛。此時，另一輛私家車疑由左1線切往左2線，房車遂收慢車速，此時車cam所在的私家車疑趁機切入左2線爬頭。

房車司機疑不滿被「被打尖」，踩油左轉入通往沙田路的一條支路，而車cam所在的私家車湊巧亦左轉入該條支路。此時，房車車尾擋風玻璃突亮起紅藍色警告燈，與警車的警告燈相似，其後房車更停在前方路邊，一名戴黑色口罩及穿便服的司機落車，「手指指」疑似指罵私家車司機

白粉
On9 嘅唔好出嚟揸車啦

藍燈狗 vs FU牌國安